我地係時候搞黃色扑野圈

要扑野 都係扑黃西黃撚 大家有無咩建議

雖然好想
不過答個想字又會比人話5毛

同意，所以一直都扑開樓主老母

黃到金

攬炒

大家唔好再分化，要鬥黃就除褲相見。

支持

估唔到你屌藍西 垃圾

藍閪係咪blue waffle

唔知 你去奶下

得兒登毒撚會join

點都有黃西掛

樓主老母已經畀我插到西都黃

手足好波